開左個Page比人講自己既故事 你問我答

上個月開始係Facebook開左個Page，係訪問身邊既人。識左一排既朋友又有，老師又有，三唔識七既都有，主要係好想將唔同人既唔同價值觀比大家彼此交流同認識，可以走出自己朋友群既視野。而簡單dd黎睇，淨系睇下其他人既故事同經歷都未嘗唔係一種樂趣。

網址如下，希望大家可以Click入去望下，鍾意呢個想法既話，比個Like或者Share出去既話我會好多謝你架！

有問題既歡迎係度問架：D

我都有考慮過，覺得想遷就下唔同地方既人，例如國際生果d

不過你既建議幾好;D

push